唔好再focus 晒落警察度！初衷係反逃犯條例！目標係政府！

而家我地上街，有少少個focus 過多去左警察度。的確由721 開始，之後每次有示威集會，警察手法一次比一次過分，一次比一次暴力及濫用權力。仲有好多被無辜打傷、被拘捕嘅市民，我地當然最理想就係一個一個還佢地公道，特別係721事件。

但係我相信就算我地隊冧晒D 香港警察，林鄭唔撒回條例、唔成立獨立委員會調查警察，都係於事無補。而家班差佬+ 公安跟本就爛命一條同我地打爛仔交，佢地當實戰war game, 而隻game 無論 gear 裝備、技能或者權限，對我地都係唔撚 fair。所以我覺得如果上街目標係差佬，我地中左林鄭既計。

林鄭次次出黎記者會，玩語言藝術，只識得指責示威者將責任放晒去反對聲音，又無提出任何實際方案，應該都唔難感覺到佢可能係度buy time 計劃點樣收科，同時繼續磨滅大家精神意志之外，又係度再次挑釁市民，令市民再一次上街或者搞更多不合作運動，出街食棍食煙食子彈。長期既不合作運動，更會令某部分人慢慢轉向反對示威者。 而林鄭就係kill many birds with one stone。

所以容許我提提大家目標係5大訴求、係林鄭、 高官、DAB 。5大訴求之中，當中一定有priority，第一，一定唔係警察。

如果大家都同意，可以諗諗其實我地可以點樣慘透返係各個群組。

同意。

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

但而家未去到官 已經俾警察擋住 你遊行我唔批 你出嚟 我打你 點樣對準政府？ 唔遊行？ 全和理非 返返佔中？不合作？ 俾人嘈
罷工或者影響經濟似係最可行方法 要焦土

完全覺得你係警犬，今晚吸夠血，食咗一隻眼，你諗住收工？

WHY NOT BOTH????????

屌你老母臭閪啦
點解呢個政權可以咁撚臭串同埋唔需要理任何民意啊？
因為有支軍隊係佢背後啊屌你老母
你連班狗都搞唔掂講乜撚五大訴求
你用下個腦先開post啦屌你老母生少左個腦比你

中你老母臭閪計咩

P牌仔 屌你老母

黑警必須死呀！

你真係好on9
所有集會而家已經完全唔批
簡單講， 你連遊行集會既權利已經無

送中條例暫時已經收咗皮 但係警黑問題好大

中你老母計，做順民就唔使中計

點樣唔focus警察度?
林病今時今日仲可以出黎講野係因為有隊3萬人既軍隊係度
你唔搞掂依班人你可以郁到林病一條頭髮?

我同意”both” 架！ 其實我支持大家繼續各區集會示威。但同時只係諗一諗你出黎個焦點係咩，勇武之餘，仲有咩可以做。和理非除左report fb 仲有咩可以做。唔係撩交嗌，真心討論下。

而家重點已經係佢地！佢地嘅暴行仲唔夠過份？
係咪要殺左人先清算！

Both ..係明顯到一睇大家呢家都知吊邊邊多 肯撚定係政府玩手段想全部指向黑警, 但林奠係始作俑者 一定要張風向指返向佢

今時今日仲可以話唔focus落班人渣度嘅人一定係冷血嘅
根本警察同政府依加就係命運共同體，仲邊有得揀打邊個先架姐，你估林鄭仲有得同班社會垃圾割席？

而家明顯警權過大仲嚴重過送中條例
而家過萬人深受其害
送中條例都未必做到咁犀利
如果下次又另一條惡法出現 到時又要俾班黑警打啊？

認同
文革就系咁樣 政府設計製造警民衝突 出黑社會 政府置身事外扮唔知！！ 我地咪再中計錯focus犧牲自己友！！！